連登真係好撚易比政黨帶風向 依架又話要同玩火前線割蓆 又話要和理非 又話要起大台 屌你班政黨打手老母啦

可唔可以同放火呢個行為割席? 做乜屈大家同手足割席